====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ayant été un militant , j ' ai la passion de transmettre et de convaincre — toujours dans le prosélytisme .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

